疑似呀sir放野入手捉褲袋

聽日見！

屌

推

哇屌放包白粉都得啦

擺明

我無嘢講

你條五毛咁撚搞笑既？打人嗰個人死咗喇…

PUSH

完全封鎖咗

push

垃圾分化狗

睇個男仔既反應 應該係搜佢銀包交番落去姐